呢個西醫又幾好文采 民意就係冇人幫黑警

1

如果用埋毛筆書法 就更妙啦

放工行過睇到毛管棟

咁多 A4 紙 幫佢整張 banner

想睇去醫生了

有骨氣